[不要罷工] 大家唔好擅闖路軌

發夢禽晚成班人爬落去路軌入面阻住香港人返工，影響香港經濟

推

我發惡夢果陣又見到有暴徒將雜物阻塞交通，非常不智